【突發】有隻簷蛇黐住咗係個除塵轆上面

屌佢仲在生緊 我應該點做好 好撚柒驚呀屌你老母

養肥佢 緊急食糧

驚撚到手都震埋

扔左佢

幾得意 放過人啦

佢自己爬上去

係咪應該掉出街

佢個頭仲郁緊

痴住郁唔到都好驚

放出窗，佢會自己走

啲手腳太幼黐實咗 佢係咪人生已完

紅燒

屌你加個有圖啦
難逃一死嫁啦

浸水得唔得

人生第一次同簷蛇近距離接觸

係個底拎火機慶一慶溶d膠水就得

鱷魚果類 好補架

我驚佢一郁到會爬落我度

好得意

你可以摸下佢，佢啲皮膚個質感好特別
仲有比我想像中強好多嘅心跳力度

唔好太大力摸，唔係整傷佢

掂都唔敢掂

開始有啲可憐佢 見到佢好努力咁掙扎緊

佢驚撚過妳啦

落啲油，慢慢鬆返佢出來

擺咗出窗口

噴啲清潔野落佢度幫佢洗下身先

攞比獸醫啦

用清水沖 睇下減唔減到黏力

落油試下？

沖咗 佢伸咗條脷出嚟lam咗幾下

倒咗少少 好似唔多work

又沖水又落油下一步係咪拎黎煎

快啲救佢

搣咗張除塵紙出黎先啦

應該都係要靠液體慢慢滲入去
冇黏力之後等佢自己走
夾硬抆反而會整傷佢

落咗街買嘢食 陣間返屋企試下用火燒一燒紙底睇下溶唔溶到啲膠

覆咗兩次 自膠

你唔好咁痴線啦 好慘呀隻野

估計要用有機溶劑先得...eg天拿水/洗指甲油水/（落妝水？唔熟成份）
但唔可以過多...否則可能會中毒身亡

測試溶劑方法：睇下邊啲可以洗甩原本痴係除塵紙上的垃圾...

隻野甩左身之後最好洗返水...

我想救佢咋

逐隻腳趾撩？
呢d碌應該唔會好痴

放冰箱